麻煩袁生入一入嚟

我屌你老母點撚解我會見到你本垃圾漫畫出現係漫畫人，你咁大個人知唔知個醜，由開始到宜家啲畫風都可以咁辣殺，最後想同你講三隻字

收皮啦

其實都係想同袁生賣下廣告啫，畢竟咁撚垃圾都堅持，真係唔知點講好

葡萄狗